1137 HKTV 最後入手機會

收到風，股價會有變動

開車啦，坐穩

咩風? 個網購唔再蝕錢啦?

等睇業績啦，賺錢啦

向下變動

留名等睇樓主發放虛假消息比人拉

邊到有假料

唔好呀

股價有變動都假

我要比人拉啦，個股價冇郁到

on9仔

上年幾月出

#6?

幾時出業績？

留名睇樓主坐監

3蚊有貨，現價加注ok?

信包德得永生，4蚊會係阻力位

今日跌市，1137 9成跟大市走

逆市

要睇成日

我睇錯tim

strong hold 阻力位係4蚊